# Glocal Starter Theme

## Checklist apertura

- [ ] Eliminare post "Hello World"
- [ ] Eliminare page "Sample Page"
- [ ] Aggiungere una pagina chiamata home
- [ ] Impostarla come home
- [ ] Compilare Impostazioni > Azienda
- [ ] Modificare la pagina (usare il template starter)
- [ ] Impostare Iubenda e aggiungere l'ID al customizer
- [ ] checklist normale

